荷蘭電訊商KPN 排除讓華為建立5G核心網絡

荷蘭最大電訊商皇家電訊KPN表示，會選擇西方國家的電訊設備公司建立5G核心網絡。

今次是首間歐洲電訊公司表明排除中國電訊商華為，建立5G核心網絡。KPN指，考慮到荷蘭政界的辯論及關注保護重要基礎設施，及因應荷蘭未來的電訊政策等因素，而作出這個決定。

華為過去十年都是KPN主要的設備供應商，KPN表示，在建立5G的周邊電訊設備仍然會使用華為的產品，現時與華為簽的協議可以因應政府未來的政策而調整或撤銷。

唔怕, 仲有戴露

多謝有個傻仔好大喜功

睇實意大利
一陣支那喺意大利收風就夠啦

在建立5G的周邊電訊設備仍然會使用華為的產品

KPN唔係同支那微信合作出歐洲上網卡咩
而家竟然夠膽反支那檯？